有冇搵到我粒茄子蛋？

點解佢哋首首都咁好聽
第一次聽可能覺得平平淡淡，但之後會聽上癮

孤獨的人我們一起出發

這款自作多情

親愛的無情孫小美

真係好正

香港好似好少人聽

浪流連
浪子回頭
恰似你的溫柔

本身上年會嚟香港TTN

睇圈子 聽indie 個班
一定有聽

咁聽indie 係少

兩首浪 聽極都唔厭

同好,身邊唔多frd聽indie

無錯 好好聽

日日聽

我舊年年尾先發現佢哋 太遲認識佢哋
真係好正 好有味道

一開頭聽聲 以為佢哋呀伯黎
但Spotify成日都上hot 華語歌 都唔算冷門

2年前去嘉義聽佢地live 氣氛好正

少有地個個MV都認真拍

窒息連畫面正到仆街

做運動聽、沖涼聽、煮飯都要聽
唔係誇大 係真係好聽到唔想斷佢啲音樂

這款自作多情 都係
有廣東話

正 我都想睇現場live

正常香港唔會太多人留意
始終最有味道既都係台語歌
我都係識啲台灣朋友先知道

loop咗無限次

「如果我開槍的話，你就會死」

btw 陽靚真係靚

有冇聽「毅猶未盡」版

我係抱住食花生嘅心態去聽
跟住對原唱有興趣
跟住一聽上癮

浪子回頭一定要聽依個版本

當你有番咁上下年齡同人生經驗，煲住煙飲住啤酒，聽住茄子蛋，好放鬆

屌 要洗耳

個MV拍得唔錯